twenty one pilots “Trench” 出左啦！

岩岩開始聽 而家聽到Morph

唔知超唔超越到Blurryface

lm

係咪得我覺得個曲風pop左

我都覺 同埋今次好多rap 雖然本身都有但今隻好似較多 同埋其實佢地本身都有pop元素既

但今次好似無d好精神分裂系既歌

Btw top隻隻碟都係愈聽愈正

Lm

My blood個mv

下年有得睇佢地，好開心

呢隻好過blurryface啦, blurryface係紅左首姐
Production細緻好多, bass又突出

我覺得有少少trap/lofi feel 好正呀
中意左咁耐終於出新歌

Blurryface其實成隻碟都正 紅左果幾首反而唔係最正果d 個人認為

今隻碟仲未有中文歌詞 未詳細睇到佢隻碟個主題係咩 但成隻碟好少scream 好想聽tyler scream

Btw個人最鐘意vessel

Jumpsuit live
用3分鐘去鋪排一個高潮

未有中文歌詞

Morph好正 有無人明成個故事 多野要追